唉，我屌你老祖

屌，想嘔

咩事呢

返6日慘過做狗

返6日唔能2

啤做嘜

無 叫下你
庭一陣陪我練2埸

when?

8點幾ok?

應該ok 但why me 免牛佢地仲勁啦

練下only

庭點睇雷斯輸12碼及直紅

fuck京電視龜

915pm玩埸ok？

i ok

go球會?

ok

go now

我覺得踢得差 D進攻走位mama
shaw最尾既把握力真心膠

又豬

你有無勁少少既球會試試

練波唔計

have script set咗唔俾你大炒me

角細巴我從來都對過佢 唔知佢實力點

串到 我有阿支奴但ts得94

我都未打過，但祝你好運

唔係串阿 真心練下喳
想守你進攻

實力不明 算了 盡力踢完就算

你轉阿記跟住go one?

防守係okay 但進攻差
你多埸阿 我轉陣

兩球都係羊禁區頂遠射

普巴推前打AMF 得唔得呢

要去打盃了
庭 我用今次E個陣啦 進攻勁好多

下半兩邊個龍都勁

對手用4312 巴塞 好多FP 全部升滿
有法迪跑狗 100美斯

上蛇？

庭覺得我用邊個4312好?

5係 角細巴

cap圖嚟睇下，我無留意你咩陣

闊版4312同瘦版4312

用闊版既話會拉空D 進攻勁D
對面4312太易塞

瘦版應該好守啲？ 闊用盡球場兩邊應該攻力好啲？你鍾意啦 你覺得邊個順啲咪用邊個

好用瘦版吧 鬥塞
闊版守唔到人

啤巴加油打氣區

庭 多謝你

瘦版=攻唔到
闊版=守唔到

win 4:1

好球

已晉級

差上蛇

其實角細巴打好勁
但我7X分鐘 尻斬 拉舒福特跳得仲高過C朗頂入= =

親生仔 102拉福不敢想像

好似話唔只102 係103先岩
福仔有無勁到咁

btw 感謝庭陪我練 你有份幫我出線的 thank you

你本身有料

我無咩 純4312one two one two
btw俊歡騰係tg巨頭黎 千三分 我同佢打過 好鬼勁

u 屈4312 可齒 🤮

打盃真係好鬼緊張

尤其是團體盃，一個唔小心，累到人無得出線

上蛇隊波好鬼勁 我完全進入苦戰

我有D掛住當年 牛 啤 庭 巴神一組 好正

幾多年前，我好耐無join盃

第二輪又要成兩個禮拜先打得完

個陣同牛一齊係踢得幾好
你好似要同wai巴
我就埸埸和

一陣我地玩5玩陣

咁都記得

play what

son真係亞洲之光 係咁屌柒LML交失波
亞洲人係英超屌7鬼佬

無所謂 我想用下大部分熱人
但我唔夠人
出隊以熱為主既球隊先

u want me use ar or valencia

你用華倫都好喎
我想用下亞洲隊
抽左3個川崎前鋒好少用

when now?

10mins 我J陣熱刺精華先
son屌7 lml+入波

u ok quite me

點睇摩連奴 93分鐘換走son
仲有一分鐘俾16碎前鋒出埸
都唔俾bale出埸

幻幻起碼有得刷經驗值，bale借嚟做下吉祥物

其實bale 先31碎
佢能力絕對屌打lml 盧卡斯
但摩連奴係咁 佢只用自己既愛將(永遠既son+kane)

迪利亞里 3年前 入球20+ 身價升到一億 米9高又有個人能力
但同摩連奴不和 被完全棄用

i can go

伊朗美斯 頭頂腳踢
吉田ma也兩護空門

文加拉加美路廢到

今埸完全唔夠你撞 好難搶波

下半換返鳩美斯入嚟隊波即刻生返晒

曼有咩現役球員係勁?
但唔係踢曼聯

阿洲人係唔夠撞的

得伊朗美斯 朴智星搶同撞到波

lukaku 伊巴

費蘭尼

碧基

大發現
我有FP 史摩0

我俾左個正評你

#1?

yes 我睇下曼仲有咩人先
陪我練陣 你用阿 4 2 1 3
我要練下

我刷緊牙，wait

一生用PSG 前線有尼馬及包皮 極大威脅
唯一幸運係佢包皮D態

轉用2020舊版

佢本身有隻FP101 包皮
上星期狀態A

i ok now

你有無包皮?
想守佢

i have 舊版

放佢入阿仙奴team
go now?

ok go

踢得極差
黎多埸

好

好波!
完全被擊敗
聽日再打 我要守同你前面3個快馬+反擊

但卡雲尼E態 我唔夠前鋒

try lukaku又快又硬

但我同佢風格應該唔同吧

佢最大問題係控波離哂腳
打唔到one two

4312打唔到one two=玩完

係咪ts唔夠

4 2 1 3=兩翼狂攻 +上PSG多快馬
睇緊精華4球點失

你唔係打鈴咩

原來自選，sor9

一生係狂攻王
啤用4312塞死佢就岩
用住先用車 後防 0FP 大獲

md隻利雲有bug 撞5跌

每個打一場執咗pts咪算

搵唔到邊個po google 垃圾

好耐啦
條友好慘 第一次參加 好似得800幾分實力

個陣搞手仲叫佢志在參與

點知俾菊花屌撚到仆街
跟住佢到今日都無上過黎

真，所以真係麻麻地團體賽，陣間累到人地無得晉級，就算唔俾隊友屌，都覺得唔好意思啦

btw 應該下次叫新手同呢度啲人p下試下水溫先

係 pes mobile post平均實力好強
我同d中同打 簡直係血洗佢地

BTW e到吹水幾好 無人mon到

其實可能已經有人moon緊

唔會掛
庭今晚繼續用4213同me練下

ok use 阿支奴？

yes
gp2 主要用4213陣
佢地兩翼好強

不過我買左新高普4312 有920ts
估計會勁

佢有咩巴im係無

大課長

但佢不敵我新陣曼聯

btw邊個嚟？上蛇？ 角細？

街埸match day
我地今晚幾點go

你鍾意，我8點後ok

9點左右練習

庭here?

hi 用返尋日個陣？

ok i play other game first u ok quote me

學免話齋，包剪揼驚

I am ok
play wt

now ok

pc每日on送600e points

u want play what

my pc is weak can push gal only

有d想玩下legend 曼玩到悶

u like, may be play 1 full team first?

ok try新陣

ok i still use 4213

邀緊你 但我都唔知自己叫咩名

慘 again?

use same team?

pepe施治上箭

yes 跟住轉球會

馬迪爾 打出摩連奴精神

影前好似麻麻地打4213攻中

真 洗5洗休息陣先go球會

你奧雲真係好勁 我守唔到
奧雲＋包皮一齊出 堅屈

i 刷牙先

我兩場都好似無奧雲包皮一齊出

我一陣md preset 準備用阿仙奴
4 2 1 3好屈

你試下兩邊一齊出 好屈

庭咁早訓 朝早係咪好精神的

係 以前成點幾兩點先訓，成日都勁眼訓

無燒

真 更新得咁快
go球會陣

go

u want me use 包皮？or 普通阿

唔夠人就是但放D都得
我想守4 2 1 3 only
輸win都無咩所謂

我夠

i have 馬丁妮妮 nelson

gogo

今場你拖慢咗，我好難截你波

咪1鳩樣

諗住轉下打法
again?

巴神式控傳vs 猛攻型打法

i disconnect

彈左

my wife is weak

你data ok?
我wi fi有時打md都會斷 扣十幾分

my home data is also weak 但我多數wifi都好少出問題

now wi fi o 5 ok?

should be ok 啱啱都仲係用緊wife

又輸

練下喳 其實岩岩兩埸用左兩個不同4312及踢法

last多埸 你用華倫 我用亞洲隊好不

今次到我斷左

係咪都係我wife問題

我都唔知 大家一齊重On wifi
but 我川島個球 落地慢到

不如tom再go

我quit左game
太lag

yes 明天先

波都傳5到

？

noodles#lm2

一時時的 有時無負皮

俾咗

吉同u every comment have 1 負皮

係喎仲有牛都係

算啦食下負皮姐

tonight我可能唔得閒

sor 無watch this po

唔緊要 夜d go 我有咸哥

now?

hi

啤新年快樂，now play? play what

我去左e 到 好多kol打手

雪姨個「大乾爹市集」根本就係一個騙局！口講幫小店，其實就係食緊人血饅頭！

d人好惡

庭新年快樂 祝你心想事成 步步高昇 事業有成

u too

我地玩唔玩

ok 睡前help u open year play what

今埸造到和局啦我淨係想玩咸爺

我睇盤菜個post笑左 燒賣魚蛋成千蚊

呢張圖笑到仆街

full tim?

ok go
其實盤菜我唔覺得好識
好咸

u invite me not know u what name

盤菜其實唔值

新1年和和氣氣

yes 和氣生財

訓先，bye

庭鐘5鐘意去拜年

難得放假想留喺屋企

幾時試我隻咸哥

now ok 訓前p場＆sleep

5mins

u ok quote me

屌奶星 ddg咁能尾機

有理由懷疑自從出咗新科蘭就nerf舊版

有新用新，數值好似又高啲

而家im無咩邊隻想要了
d coins抽fp算

抽亞洲fp

抽左

今次唔出 abe

安部裕葵

出兩隻泰仔都5知做咩

理性討論，我換韋拉/g華定紅金寶好

韋拉 DMF位無得取代
紅金寶(vvd 高列巴尼都可取代佢 )

普通vvd感覺不時派膠，而家轉用黃金寶

係，我覺得靠山幾好用，我而家用緊金g華打單防中，韋拉打中中做b2b

升熟練打md

我要夜啲

15min就食紅

咸哥個球傳中俾M9 好似導彈咁

明叔buff咗再加綠箭勁癲

again?

橙，btw 影前都係唔係好啱打4213個1

同4231比?

你有無紅美斯
你用4 2 1 3
正中鋒古列治
左用奧雲ss 右用紅美斯
半埸換包皮
雙dmf 應該可以血洗對手

我無課

我覺得唔夠前 4231始終有D後 但你最大威力係兩翼
不如直接用4 2 1 3 屈兩翼

紅美斯值得課 仲有1600coins 幾抵
打4 2 1 3 紅美斯X奧雲屈機

我而家係屈緊兩翼我真係無咩靚左腳右翼

唔想課落pes呢隻垃圾驚度

成日水人課甘

工商管理，畢業者不妨問下自己
工？搵到未
商？搞自己生意未
管？比人管？
理？有公司理你未？

不過講真，諗落pes其實佛過fifa，起碼啲legend im帶到落下年

啤以前讀咩

你問我 我覺得唔應該課正常價coins 同埋E隻game好多代替品 MD又多野送
都話打MD時 preset team記住妹多D波 打自選隊就用4312或4213 出哂該隊既FP/legend 好易打

ching有料

永續鼻屎佬，佢唔會被炒的

我未練好攻中

加里夫巴利
Jose Mourinho has told Real Madrid President Florentino Perez that he is fed up with Gareth Bale and that he does not want the Welshman to stay at Tottenham beyond the end of the season. [Defensa Central]

open new po

okay
no one open?

我今朝打活動打到上1278分
輸左兩埸俾900頭 而家得番1236分
衝千三又失敗左

我千2都過唔到

啤情人節唔駛陪女友？

要 而家出緊去買禮物

推薦你買初見朱古力

買公仔配乾花算

6個md

u mean when?

me now eating rice

no ok u want?

now 打錯

full 添？

我打漏w

我整緊隊熱刺 睇下夠5夠人先
我加黃legend for熱狗

k社逼害son 得40%熟練 點升-.-

熱legend?

yes 你都有 全部人派的

ok i use arsenal

go得!

me 神龍

son俾K社整到咁

熱身完 去打MD了

bye bye

你打左未

未

打1場算

have script

燥左

雲巴士頓A態都咁廢= = 當初邊個讚佢勁

你換咗？

我換左大猩猩及科蘭喳 btw a米打好耐 唔夠FP

龍門我覺得唔抵換 龍門對場波影響應該唔大，好睇好唔好彩

我覺得個個都係咁上下，上年fp當拿龍馬幾勁

啤唔駛瞓？

憤怒了

晨早溜溜sd完封email出去 開左人年

今晚 p?

又被劇本波b害？

渣，最愛好似都有another ac keep住最愛個名

庭幾點go

我now ok

ok! go
同你玩陣再打md

糕

正常team

即係full team?

yes 我受到猛烈攻擊

ono有幾下傳得幾好

佢係唔差 通常日本仔整自已d legend都唔錯

5mins後再go？

我覆埋封email off機先

今年無同事利是

不過其實都係大約 20幾人俾 8成俾20蚊 1成10蚊 所以當幾舊水

有得wfh仲賺得多

戰敗

呢排多咗頭鎚入球

其實幾好玩兩邊差5多 你守one two好勁

有陣時有 但唔多

拿玻理幾勁

5g

發現奧巴美揚仲好好用
99 98 speed 好撞得 射術又唔錯

唔知開咩topic好 而且唔想開

yes 好多人吹水 不過距離1001仲好遠

no play

我都玩緊其他

玩緊咩 我睇緊youtube

原神

樓主係愛國手足

我咪買咗

個杯去咗邊

#513

完左

庭咁叻

有fd介紹咪入 我唔識呢啲

仲有最靚嘅豬腩肉

Hi庭 我e個名點

好，下次改做巨頭啤

脫離巴神幫之名

之前ig唔係bam晒ptgf啲ac㗎啦咩，原來又重出江湖

無用架 大把女要揾錢 大把仔有需求

得返71蚊

無 睇下only

庭go5go

5mins 未熄電腦

full team? use arsenal

ok 我full team
用d新抽既人

go得
我今日用熱刺式踢法ko左牛

lets try

彈game算

lag到癲

我前埸轉左人

我隻黃卡斯勁癲 明明綠箭都0撲

A態比利連 防守好廢 雲比沙卡勁d

你最大威脅係奧雲x包皮

但啤巴居然用比利連 因為佢A態

下次轉其他4213，哥狗防線太高好易穿

卡斯e隻game真心廢 我有一排用紅卡斯 成日失波 其實紅簡尼都差唔多 mama地

兩次都係包皮加奧雲

比利連進攻0作用 防守又
不如直接用雲比沙卡算 至少防守勁

仲go5go

我練下其他陣先，tom再糕

pes post我用新兵sm左巴神同牛

你牛逼

再挑戰膠登

奧雲＝bug lv

我升緊個新陣 威力無比

死咗

唔好死

fufu呢鑊又激到紮紮跳(5)連登起義 推撚到路比坐監為止

得晴兒叫有啲良心 雖然都係唔抵

好貴

庭聽日我得閒 可以玩pvp

聽日到我唔得閒

夜晚ok?

多數都唔得 may be next time

糕？

now go1?

個陣得75ts 前埸係咁斷波
告仔有兩下令機會 但傳失左

我玩大巴足球

我覺得當ts升至99時 應該幾勁

到時我一時用4312 中路one two 一時用e個陣

係 7x mins猜左10分鐘 都猜唔入
但我ddg神救左2救 否則輸左

我有9條友喺禁區頂

係
今晚熱刺打西咸
希望daddy出下bale 個人能力得返7成仲係有料

庭go5go多埸

牛之前推薦嗰隻99速中堅幾好用

我覺得熱得3個人好勁
孫興民 卡尼 利古朗

bale廢左 但仲有一定能力

我就出門口

初來報到的利古朗近日接受訪問，表示見到訓練中心有小型高爾夫球場，以為是為了熱愛高球的巴利而起，卻不知道是自己誤信隊友。

k 今晚play
我4312 用上反攻既科蘭 走位好勁
你要試試

我新陣去掛下sim先

我可能要9點左右，到時 ok 再quote u

ok 你打哂4闗MD 拎200 epoints?

打咗兩個only

我仲有一個preset team未打 簡拜狗算

一段md打1場算，round1就打到6000分

咁咪無得拎100coins

唔要啦，無咩特別嘢想要，無謂自虐

華倫西亞fp x im 抽5抽

抽 上年都係出咗1次fp，有300金已足夠

抽到李康仁o 5 ok

係香港做男仔真係好辛苦

🤤

振夫鋼未

我同你講
拍拖唔係想像中咁美好 因為E到係香港
D港女價值觀扭曲哂
聚左港女
日日受氣真係慘過做狗

做4213 個1

fk 未打

10點完 快打

睇緊viu恐怖醫學

仆街仔 好嬲 打到88mins 領先 彈左計我輸

1分都無 哂時間 屌你老未

轉玩艦b

feel5feel到我既不快

為隻垃圾驚而不快，值得嗎？

咁又係 彈game太傷

熱刺近6埸英超得3分

利近4場英超輸晒

熱真係廢到喊-.-
今日preset 未輸過 除左彈左埸

轉會迷利

son中柱-.- 氣勢己盡

me ok u ok quote me

1040左右ok?

熱繼續輸落去啦 屌

德甲 黃喜燦正選

go?

幾好玩

460

電_巴打又屌緊牛

又做咩

我部電話呢排好lag

打輸左機

咩型號 del咁D相個D會好d
go5go多埸

換note10吧

新陣其實踢得唔錯 可惜前埸成日傳失波

屌，臨天光賴尿

ts唔夠？

71ts

last?

tom sim in office

幾好玩 但我又唔想升ts 唔升ts 又會走位差 傳失波 點搞好

下半啲傳波俾你捉晒路

聽日一路返工一路sim

咁快又星期一

want sleep tom 再play

全力支持曼城

又世界大戰

佢地對勝負太執著
打機喳wor...
我純解悶
你見我落後3球仲咁認真踢就知

我聽日升下ts先

我當年好似同emily定唔知aristo打輸6球

emily以前幾勁
aristo＝控傳大師

終於得閒可以玩md

做咩
e排月尾又返office 忙到highhigh

好在買得唔多，輸幾千only

股票好易大上大落
當扣返上次賺左個d算了

開po未

開左了

記住唔好margin

唔會賭咁大啦

係 少少投資下就得
我d fd成日margin 都係輸多 之後介左 最多買下bond算

庭返工準唔準時的

我平時倒塔咁早就返到

少可 你搭既巴士定鐵

鐵

老細：點解唔早啲出門口

我5理的 例遲5～10mins
好掛住wfh

雖然我嗰度啲老細都唔理，都係各自做嘢

返office唯一好處係做野集中d wfh好難集中

wfh世界第1🤤

庭返工逗得多5多利是

我發現而家pes post開親都有負皮

因為pes is rubbish game

以前無的最近十幾個post先有 懷疑被追擊

是菊吧

條友勁多分身

政府又出I bond 抽5抽